大家要小心有不明人士影相

有不明人士
冇記者證
大概有5-6個
係咁影黑衣人相
我影返佢就避
呢個就問我影乜相
大家要小心比人秋後
如果有人起到呢條友底就好
起碼知係人定鬼

推比更多人知